ASSO大波妹

大家知唔知asso收唔收國際學生
想讀

無話唔收嘅, 但佢地應該唔會讀囉
BTW, 同標題有咩關係？圖呢？